20歲以上A0既巴絲，一定係有問題

20歲以上A0既巴絲，除非係自己唔想拍拖，如果唔係一定係有問題。 我曾經以為自己package 唔算差正常樣170高住私樓既大學生，以前既我幻想自己未來一定會有女朋友只係時間未到啫。 但結果係朋友介紹又試過自己走去識又試過，每次結果都係衰，笫一次我說服自己大家唔夾啫，到第二第三第四次 ，我慢慢開始明白到，原來係我個人有問題⋯⋯
有d人性格天生孤獨注定一世，唔好最籟自己樣衰矮。

已經放棄左追女仔

自膠

有頭髮邊個想做癩痢

仲有幾年就第三個十年。。。。

睇黎我都要諗下自已既生涯規劃

我都係樓豬

巴打有冇諗住返大陸搵個，我發覺好多港男到咁上下係香港搵唔到就係大陸搵個。 但返大陸搵我寧願呢世都自己一個

變左追男仔

更加冇可能 我打一世飛機都唔會搵男仔

認同 根本自己有問題...

巴打搵唔搵到錢先 搵到錢去speed dating應該唔難搵

就快二十
自己條件都唔算好差
只不過身邊好少異性
我亦睇唔上佢地

返大陸搵有咩問題？ 起馬有條女比你屌

男人30歲先係最黃金時間
閒時積極啲做運動/做gym
買樽蘆薈敷下臉
去到三十中差唔多外表上會贏晒同期冇左運動嘅朋友
女人嘅嘢有就有，冇就去叫下雞洩下慾
唔洗強求

我自己都有做運動，都畀人讚個樣似啱啱畢業
（當然工作手法就唔係啦）
仲畀人讚過我後生過新入職 fresh grad

係，我不嬲認

為屌閪，你可以叫雞 溝通唔到先係大問題，為結婚而結婚真係好無謂，一世人流流長對住一個你唔鐘意既人

我22個年已經有樓 千其唔好諗到有樓咁重要，因為香港好多人好有錢。個人性格先係重點，要你同個on9一齊相處唔到成世人點頂

巴打二十都未到有咩條件咁巴閉 父干撚？

其實我得廿三

女既一定係

同樓主一樣背景條件,22歲有份穩定工,跟老豆老母住私樓,但諗住搬出去,首期都儲夠有突,可以話生活無憂

但係毒撚格,好怕麻煩又怕生,每次俾人問點解唔試下拍拖都有堆藉口

比d新識既朋友問拍過拖未，完全唔夠膽話自己係A0

一般般，出生小康
喺呢個時期識女仔應該未到睇你有冇錢
外表唔差 又唔係蠢個批（人地講 ）
但總係覺得好自卑
可能係因為太被動人際關係搞得差

依家同人食飯話題成日都有關女朋友，我就靜左坐係到

知自己咩事
咁咪攞溝異性嘅時間去做其他嘢，充實下自己人生都好

正常樣 中上樣成個連登都係啦 緊係無女

Same 做自己想做既野充實下自己人生

真係正常樣，d朋友話我個樣唔差，唔係都唔會介紹女仔我識啦

你咁諗就死啦
拍唔到一係眼角高一係性格出事
除非個樣真係好頹又唔打扮

好多人以為自己正常/中上

唔好怪人

男就可能因為社交問題
女就

冇自信點搞
又窮又柒
圈子又細
點樣調整到心態

所以我咪認左性格有問題⋯⋯

唔係我講，女性朋友講

女如果樣衰自己又唔主動d就真係冇得救

19了
朋友話我個樣唔差唔知點解就係冇女
有啲啱啱識嘅FD仲以為我係GAY先單身
細個嗰陣眼角高 大個就開始主動媾唔到女

廿三都要做

眼角高累事
好難同個唔岩feel既人一齊 叫我拍散拖我都唔得 唔想晒時間落呢啲人到

已經講左好多次樣真係唔係重點，重點係性格。

好中
獨撚格

性格喺我身上問題不大
問題係咩我總結咗

其實我相信唔係每一個人都會有伴侶

話自己冇問題既可以幻想下如果自己係女仔會唔會鐘意男仔既自己 如果會既話即係你冇問題可以出返去/又或者係自我中心撚

當然假設男同女既比例係一樣，冇可能咁啱個個match到一對對。而我就係多出左個d人

[quote]就快二十
自己條件都唔算好差
只不過身邊好少異性
我亦睇唔上佢地[/quote]
哈哈哈哈

好中意自己一個算唔算有問題

有時唔岩就真係唔岩

same

洗撚你講

其實點解唔襯後生去下其他國家揾呢？
例如日本韓國台灣
個森林好大，唔好困係香港。
愈困得耐係香港，你個人會愈來愈冇自信心。去下其他地方識下。

成班辣殺係取暖

Agger
覺得自己性格有啲問題
唔識同人長時間相處
所以連朋友都識唔到/keep 唔耐

點解孤僻係問題？

有邊個想A0, 有時候生活圈子遇唔到就遇唔到

講咁耐 樓主都未講到你覺得自己 性格有邊方面既問題 導致你冇女

唔識同女仔相處，一同女仔講野就會扮到好cool 對望都怕羞

簡單講就係死毒撚

唔係問題，但唔好期望人地會接受你。

衰性格問題，少野講+唔知比咩反應人地
有女仔主動同我講野都比我悶到自動走左

鬼叫自己性格毒咩
同女仔私chat d對話永遠都會悶親人，我自己睇番都覺得尷尬

有冇圖私下cap比我睇下

巴打

一po出黎就會自爆，佢好似有上連登
更何況柒野無謂再po出黎比人笑啦

發現到自己問題就著手去改善吧
我過三十先拍拖
我有個friend永遠唔覺自己有問題
但佢滿面暗瘡
不修邊幅
講野掘+1999
講左好多次都唔聽
我地圍內已經放棄
我地當初成班on99 毒撚
最後個個都修成正果
得番佢A0
所以 唔好放棄 增值自己 巴打加油

又覺得自己正常樣

Agger 通常都係悶撚+唔主動

懶，唔想付出，驚失敗傷心傷神
一覺得對方無意思就唔會嘗試下溝
知自己再咁 就預左成世無女

已經盡曬力 學襯衫，cool牙做gym

Sorry lo 仲想我點

好似我

雖然成日俾人讚靚仔 但係又同時俾人笑老積
再諗到拍拖d壓力 驚食檸檬
就咁錯過左唔少機會
宜家領悟到 其實一個人又有咩好怕喔

21 A0
好多同路人
自己平時都有健身同打扮
望落唔係毒氣沖天嗰啲
但係性格孤僻慢熱
幾次比女溝都冷淡回應，但明明都鍾意人哋
成日見到條件比自己差既都有女

成日想有女有朋友，但啲咁嘅濕鳩性格真係累死人

追緊夢
22
唔想晒時間拍拖

內向窮撚仲要讀唔成書
唔識主動識女
但有幾次女仔主動都冇珍惜

性格好撚有問題

唔好一遇到女就想溝佢，當做個朋友，學識同女仔相處先囉。

問題係第一下如果唔追，之後就會fd zone左唔會追

慣咗自己一個 覺得咁樣好爽，睇啲人出街都要有人陪就覺得煩
毒只係社會標籤啫，自己唔介意就冇咩所謂。最緊要自己點睇自己

有自知之明，同埋無謂要人一齊捱窮

同埋自己一個都好開心，所以都冇所謂

+1 我都看破左,上兩個月仲call g 破處
利申:21歲

有唔少A0 fd都係咁
但佢地都唔係A0了
比女溝左
但散左又係好耐都出唔到pool

比人問點解唔拍拖有咩得體既答案？
唔想咁老實解釋咁on9
成日同新識既女仔fd講親呢d都答得好敷衍
話A0覺得我講大話，話我一定係play boy
對住新識有興趣既女仔聽到呢句 又準備自動收皮
因為更加唔敢撩/flirt佢 比人認定係player

係有問題啊 矮肥窮毒柒齊哂

巴打咁慘

咁叫起碼有正常樣

FDzone有好多原因

我都覺
身邊fd確實唔少，自問都算係一個還不錯既朋友，但始終A0
初時覺得係太樣衰，後來發現自己根本唔知d女仔想要一個點既男朋友

其實女仔好簡單,純粹想有人對佢好就夠

19 a0
樣衰

千其唔好信，做兵既經驗我多的是，d女人好識玩得閒放下收下，等你以爲有機會。

同女人冇話題已有係死罪
唔通去ㄧ齊追韓星咩
唔追星個班甚至連咩話題入得都唔知

呢d女唔要都罷啦
當年曾經想追個個係咁 好彩無野 唔係都唔會遇到個更好的
老實講 會追星的10個有11個都唔gfable

好女仔就係
對佢好 比佢不停同你講野 依賴你 同你一齊開開心心舒舒服服
而家d女真係好多個都要求高但唔自知

就快踏入23歲仲係a0
之前同個女仔曖昧左年幾兩年
比曬機會我，我都唔識珍惜
到最後因為自已on9同佢反左面冇來往了
好後悔因為自已嘅自悲而錯失左個機會